有咩球員係點守都守唔到?

足球 : messi
籃球 : O'Neal

SiuMa

單對單oneal，messi真係食硬

yes 為咗佢改哂啲規矩 真係守唔住

洛夫雲

karius

係利同阿都唔得啦

費托

c朗

艾華頓

伊禾俾

lovren

你知唔知係邊個張伯倫呀ching

標屈素叫唔叫守住左佢

屌 我妻同學我老婆又開埋呢d廢post

messi都話變化多端估佢唔到

robben係個個都估到都守唔到

Fishman